依兩日其實怕左用手機但忍不住

不論上連登，Facebook 都見翻好多夢遊的事同片，有好多睇到心灰意冷同喊，但都忍不住係咁睇其實我知道要等比自己抖下但做唔到，整體感覺香港已經不再適合「真。香港人」住啦，不時心裡都有一句點解香港變左咁多？個人睇到好負能量，好攰。好似做咩都無用，成件事不論和理非，勇武，條八婆都係你有你講你有你做吹咩既態度咁。可唔可以比翻原先個香港，比翻個「家」我？我只想要翻个適合「真。香港人」住的香港。

个

壞習慣，我用手寫，Dse個時為左寫快點,有些字寫左簡體,sorry ，純粹發洩文